持有澳門身份證的關狗又中回力鏢 又一次雙重標準

]繼蘇俊安公開我個樣， 今日邱文勁公開我電話。兩人都自稱本土派但攻擊同路人，

點知比人搵番佢之前起人底既證明

[底 已 起]五毛#99568鬼才達(舊名on99屌喇星/Me係鬼仔)

即係點？
又玩雙重標準？
自己為錢去大陸做教畜買中資用淘寶用中移動就通通唔計？
成班打手仲要出來幫兜？

。。

。。。